老老實實，Rose ma 份人算係咁

起碼冇拎皮條 fit 你，最多真人嚇親你

珍